開一口淡倉 🖖🏻

與天鬥其樂無窮 與地鬥其樂無窮 與人鬥其樂無窮

Vix my 👼🏻

與燈神鬥其錢無窮

加沽

CPI inflation 8am ET

訓著都笑返醒